{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101777889/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "기모 원턱 와이드핏 데님 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsのブランドで、メーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW23 / 263Y21GPKです。 こちらのデニムパンツは表と裏ともに起毛加工で保温性をより強調した製品です。 ワイドフィットで快適に着用でき、暗い系の冬アウターと一緒にマッチすると華やかな雰囲気を演出できます。 表地は綿100%で製作されており、この製品は手洗いのみ可能で、ドライクリーニングはできません。 この製品は色移りする可能性がありますので、単独で洗濯し、漂白剤を使用したり、水に長く浸からないように注意してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 乾燥する時は形を整え、日陰でハンガーに乾燥させ、機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのメーカーはどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 263Y21GPK"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "表と裏ともに起毛加工で保温性をより強調した製品です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのサイズはどうなっていますか？",
            "answer": "ワイドフィットで快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなアウターと合わせると良いですか？",
            "answer": "暗い系の冬アウターと一緒にマッチすると華やかな雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "手洗いのみ可能で、ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、色移りする可能性がありますので、単独で洗濯し、漂白剤を使用したり、水に長く浸からないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの乾燥方法はどうなっていますか？",
            "answer": "乾燥する時は形を整え、日陰でハンガーに乾燥させ、機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 363
    }
}